怕貓狗 怕動物 但有養寵物嘅朋友逼我鍾意

由細到大都怕貓狗兔金魚
基本上動物都驚。
可能係因為有攻擊性（咬/抓），
又唔知佢想點，
所以都係避得就避。

我驚又唔代表我係虐待動物嘅人，
因為我連行近啲都唔想，
亦都唔覺得自己需要克服，
因為我呢世都唔會養，
唔係我冇愛心，
但我嘅愛心係可以俾小朋友，
愛心俾啲有需要又溝通到嘅人。

但有養貓狗嘅朋友，
成日都話：
「我隻貓唔係咁㗎」
「我隻狗好乖好蠢㗎」
「你試下同佢玩 就會鍾意佢㗎喇」

點解要逼我鍾意？
你覺得佢係你家人朋友，
我覺得佢同蟾蛇蜘蛛一樣 (有人養蟾蛇蜘蛛）
我就係驚，就係唔想鍾意，就係唔覺得佢係朋友家人，
係咪咁都唔得/ 冇愛心？

不正常人類研究中心

經常有養狗人士講 我隻狗唔咬人嫁
你隻狗唔咬主人 唔代表唔咬其他人

好似狗咁 突然既受驚 可能會令佢失控

想知如果有百厭細路整到你會點

掉落街？

溝通唔走就走開

佢整到我，但佢唔會整到我流血/ 咬我 / 流口水落我到，我可以問佢：做乜野點解要咁做，佢可以溝通到。

就算真係純粹百厭咪叫返佢老豆老母教佢，而家我唔會再見到佢。

即係我講緊貓狗都好，我避得就避，係唔鍾意，係個人感受，係個人選擇唔接觸，但亦唔會傷害。 逼人鍾意先係自私

咁咪絕交囉

咁我都同意呢啲野真係無得迫嘅

我明
我都係驚超動物既人
成日有啲人話你呢啲女人扮哂野 搏同情
呢個時候我會攞193做例子
佢牛高馬大咁都驚啦

逼咩撚野鍾意
佢咁鍾意 叫佢食埋動物啲屎尿撈飯啦

你堆朋友問題有問題啫
唔鐘意小動物冇問題架
有啲人係鐘意迫人跟佢個套，唔需要在意同理會

小朋友溝通到？你都on9
最憎小朋友最鍾意動物 不過個人喜好 關人撚事